四月二十七。 要是我连这都克服不了

我说的是 你离开我身边差不多要十九个小时了你们会说才十九个小时啊要不要这么矫情连我也希望这是实在的矫情 而不是我真切的感受可闻不到你的笑容和眼神世界于我 似失去了引力。单曲循环的歌 我不说你也知道想起来好笑我们在一起之后各自听歌看书爱上自己的时间和机会真是少的可怜难得有些歌我们都听不腻难得 你是一个如此溺爱我的人难得你放下很多自己 走过来 充满了我也就不必表扬我和从前比是进步了多少你是否知道 昨晚睡前 我吸足了好多好多你的味道从你的胳膊上一直吸一直吸像清道夫那般紧紧嘴唇和你大臂的滑滑的肉接触鼻腔里是熟悉的你嘴角是你舌尖是你凉凉的你。今天早晨 比你早起 洗手 烧水 和每个早晨一样水开始烧起我撑在水池边发一会呆喊你名字 吓唬你要迟到了听你半梦半醒时的紧张笑笑洗漱完毕水烧开了 挖一勺蜂蜜冲开 搅拌端着放在餐桌收拾一下桌子替你收拾好充电器偷偷看你钱包 车票在不在再叫你一次走进卧室 伏在你耳旁 喊你懒虫告诉你真的必须要起床了问你是不是不乖抓抓你的头发 吻你 刚才你电话我说和新郎他们吃夜宵去满是中原男子的气息=。=好吧留我一人对着屏幕扭捏捏的哼着歌 意淫着屋里还有你或者就让我们在梦里接吻？吻你今晚吃完夜宵的嘴角猜是孜然味儿的吻你就像你我在这照片里。